隻1478咩料呀

今日恆指跌到咁
2382都跌啦
點解佢都仲咁硬??

真心求教

實力強勁!

2382都勁呀
有蘋果撐都跌

2382關蘋果咩事